有黑警FB直播緊！！大家小心！

千祈唔好去搵佢整跌人哋電話！

自推

十連挑戰

3

4

5

光復香港

時代革命

推推推

周國坤 「打黎屌我喇，柒頭，唔打正仆街，，54796058 呀，死矮仔，侏儒仔」

推推推！

懷疑周sir講緊佢地個伙計 身高疑似145嘅侏儒sir

警察內部分裂原來係真 搞身高歧視

係咪渣古？

一齊去搵阿sir飲茶！

屌鳩黑警